WE NEED AIR SUPPORT

航拍/望遠鏡/附近大廈高空監察/whatever
現場第一身好難判斷到成個局勢
靠傳媒d陸地鏡頭都未必夠
有空中監察自己友人數分佈同對方兵力部署都易d掌握
當然都要有個天台文整合同發放資訊先有用

航拍舊電頂盡20-25mins...

電話load text message 都load唔撚到

應搞掂左最低限度既通訊問題先,

但係你出得對講機又要驚人截聽,訊號等等既問題,
冇D Pro 幫手真係唔掂,
一係就搵人傳令,

仲有地形戰術,

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

要攻既話20min已經好大分別